搞 DSE 開源教科書同埋筆記收集，點睇？

搞 DSE 開源教科書同埋筆記收集

去 Github (開源平台) 開

點睇？

我見香港冇乜啲噉嘅平台或者收集處，有嘢都要註冊。

搞好教育嘅話，我哋大學生嘅數目就會增加。

嘅 ，打錯。

搞搞吓就涉及到補習老師嘅筆記或者上堂內容，點拆係個好問題

係啊，版權問題一直都好麻煩。
就算寫明請勿提供 有版權嘅筆記都好，都避免唔到會有d人故意/唔小心提供左啲有版權嘅筆記。

我以前AL時期就製作咗好多自己嘅筆記，我諗無咩版權啩，但係係AL囉，唔啱使。

可能要睇下 Fair Use 有冇得豁免。
不過開源咁大件事應該好難豁免。
尤其 GitHub fork 就好難 delete （雖然我就係要佢呢個特性）

唯有再明確啲咁聲明。

Herman yeung

去抗爭唔得閒讀書
不了

Youtube link

損害教科書商嘅嘢會畀佢哋搞
但係收集DSE 各校嘅mock試題 私下交換嚟做 已經好正

有老師會自己出嘅

唔知你曲定直
但係抗爭緊都可以讀書吸收知識

垃圾

話說我自己推唔推到架。
push?

開始搞緊，點睇。

冇打算考慮手機端，建議電腦睇。

AL撚表示啲筆記唔啱用啵。。。CE啲NOTES就全手寫嘅，一樣FAIL，SOR

(◉ω◉υ)⁼³₌₃ 唔緊要。

其實唔係幾知會有幾多人肯分享筆記。

ヽ(・ω・｀)ノ 希望搞得起啦。

Push Push